梁天琦入選美國《時代》周刊「下世代百大人物」

【星島日報報道】美國《時代》雜誌今年首度推出「下世代百大人物」「100 NEXT」，選出全球正在改變未來的100位新星，入選名單中包括當中本土民主前線的前發言人梁天琦。

《時代》雜誌形容，梁天琦雖然因為參與2016年旺角騷亂而正身在獄中，但數以萬計示威者卻高呼着由梁天琦提出的「光復香港，時代革命」口號，仍然是不少香港抗爭者的精神領袖。他將本土主義帶入香港主流，有關他的紀錄片《地厚天高》亦被視為抗爭者必看的作品。

報道又指，雖然梁天琦無法參與示威，但他在今年7月在獄中向香港人發公開信，信中懇請大家不要被仇恨支配自己，在危難中，不要以自己寶貴的生命與當權者對賭，要時刻保持警覺與思考，呼籲要堅持下去。更認為:「我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。」

《時代》雜誌稱15年前開始選出全球最有影響力的100人，歷年來不少國家元首、企業總裁等上榜。而今次選出的「100 NEXT」，共分五大類，分別是藝術家、倡議者、領袖、奇才及創新者。梁天琦列為領袖一類。

死廢老會唔會比外國勢力激到爆血管

推

支持

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？
多你一個好多！

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

好驚有人搞梁天琦

捧殺咁

好似海賊王公佈最惡新世代咁

天琦
點解判詞咁耐未出

係囉

香港重光後
佢一定係第一任總統

睇翻地厚天高好心up

依然記得當日721之前有手足喺度問聽日大叫光復香港時代革命好無
結果一嗌就差唔多嗌足半年

狗官驚死者